---
layout: pages
category: create
section: Content Types
permalink: /create/articles
title: Articles
active_nav: Content_types
intro_paragraph: >

custom_js: panel
custom_css: tabs
compose_image: wordpress-articles.png
---

<section class="pf-c-content">
  <div class="rhd-p-article">
  <div class="pf-l-grid">
    <div class="pf-l-grid__item pf-m-12-col pf-u-pb-xl">
      <div class="pf-l-grid">
        <div class="pf-l-grid__item pf-m-12-col pf-u-my-0 pf-u-mx-0">
          <small>
            <date>August 9, 2019</date>
          <i class="fab fa-twitter"></i><i class="fab fa-facebook-square"></i><i class="fab fa-linkedin"></i><i class="fas fa-envelope"></i>
          <span class="rhd-c-article__more">More on: <a href="#">Java</a>, <a href="#">Microservices</a></span>
          </small>
        </div>
        <div class="pf-l-grid__item pf-m-12-col">
          <div class="rhd-c-author--tile">
            <span class="rhd-c-author--tile-hero">
              <img src="https://via.placeholder.com/350x200.png?text=Image" alt="Author image" typeof="foaf:Image" width="200" height="200">
            </span>
            <div class="rhd-c-author--tile-info">
              <div class="rhd-c-author--tile-name">
                <a href="#">First Last</a>
              </div>
              <div class="rhd-c-author--tile-title">Author Title</div>
            </div>
          </div>
        </div>
      </div>
    </div>
    <div class="pf-l-grid__item pf-m-12-col pf-m-3-col-on-md pf-m-2-col-on-lg pf-m-3-row-on-md">
      <ul class="rhd-c-article__section-list">
        <li><a href="#">First section title</a></li>
        <li><a href="#">Here is an example of a long section title</a></li>
        <li><a href="#">Third section title</a></li>
      </ul>
    </div>
    <div class="pf-l-grid__item pf-m-12-col pf-m-6-col-on-md pf-m-8-col-on-lg pf-u-px-lg">
      <div class="pf-l-grid">
        <div class="pf-l-grid__item">
            <p>Nulla sed tellus ultricies, feugiat ante dapibus, elementum ligula. Nam et mauris sed nibh cursus auctor vehicula ut nisi. Sed vestibulum nisi eget urna tempor placerat. Sed in vestibulum urna. Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Morbi porttitor a nisl eget tempor. Proin pellentesque turpis eu rutrum faucibus. Ut sit amet nisi ac nulla ornare molestie. Aliquam ultricies aliquam semper. Phasellus ac consequat ligula, nec pulvinar tellus. Pellentesque iaculis orci vitae lacus facilisis, a pellentesque dui aliquam. Nulla vestibulum neque a nibh dictum, nec mattis diam suscipit. Phasellus facilisis lorem id odio porttitor, sit amet volutpat ipsum dapibus. Duis pretium nibh nec condimentum aliquam. Duis eleifend elit orci, a accumsan sem posuere molestie. Proin at urna sit amet neque posuere laoreet.</p>
            <p>Nulla luctus tristique eleifend. In nunc ipsum, vehicula in euismod ut, ullamcorper quis orci. Duis vel luctus dolor, nec mollis felis. Nunc vehicula porta blandit. Fusce non turpis ullamcorper, tempus urna ac, scelerisque magna. Maecenas porttitor enim id ipsum placerat consequat. Curabitur nulla nulla, convallis a sem efficitur, finibus pellentesque metus. Nullam lobortis sed ex nec vulputate. Aliquam erat volutpat. Sed congue viverra egestas.</p><blockquote><p>This is a featured quote. It can be as many lines as it needs to be to show the whole quote that was inputed.</p></blockquote>
            <p>Quisque leo odio, pulvinar vel nibh ut, fringilla dictum diam. Proin a diam iaculis, facilisis orci vel, posuere dolor. Praesent porta placerat ligula, non finibus ligula volutpat nec. In pulvinar nec metus quis malesuada. Aliquam risus mi, tincidunt et risus nec, mattis tincidunt elit. Etiam nec elit eu ligula tristique pretium sit amet eget nibh. Praesent gravida, purus quis ullamcorper euismod, nibh mauris condimentum quam, ac fermentum nibh odio et sem. Nulla tincidunt euismod ante sed maximus. Nam laoreet quam non mauris iaculis, et pharetra lectus faucibus. Sed nisl augue, vestibulum vitae augue ut, ultricies dapibus orci. Etiam et nibh nulla. Morbi faucibus rhoncus justo, placerat placerat erat tempor at. Duis vulputate luctus euismod. Aliquam sed odio odio.</p>
            <p>Curabitur dui augue, rutrum vel dapibus a, placerat a mi. Proin ante risus, scelerisque ultricies dolor id, sodales mollis augue. Curabitur pharetra turpis dui. Nam non eros sapien. Nunc a dui vel massa dictum interdum nec ut neque. Quisque finibus sodales ultrices. Quisque nec condimentum leo, in scelerisque odio. Proin eu tincidunt ex. Proin eleifend ex egestas sem elementum porttitor. Duis id varius ligula, ac ultricies libero. Integer sed erat in lorem dapibus malesuada. Aliquam erat volutpat. Phasellus id est et nisi imperdiet aliquam.</p>
            <p>Etiam in enim ut mi accumsan tempor a quis massa. Suspendisse non maximus orci, vitae tincidunt odio. Praesent molestie hendrerit elementum. Proin efficitur erat ultricies, bibendum augue vitae, interdum turpis. Duis pretium dolor turpis, vitae condimentum nulla consectetur eget. Nullam mollis, velit maximus maximus dapibus, lacus felis euismod purus, quis convallis odio tellus tristique est. Ut dolor dolor, consectetur nec leo fringilla, elementum malesuada nisl. Aliquam velit urna, congue at ornare quis, venenatis sit amet justo. Aenean condimentum nibh a sollicitudin semper. Mauris gravida arcu vitae hendrerit porta. </p>
        </div>
      </div>
      <div class="rhd-l-bonus-content-item">
        <div class="pf-l-grid rhd-l-bonus-content-item-grid">
          <div class="pf-l-grid__item pf-m-12-col">
            <div class="pf-l-grid pf-m-gutter">
              <div class="pf-l-grid__item pf-m-1-col pf-u-display-flex pf-u-align-items-center rhd-c-avatar--container">
                <img class="pf-c-avatar rhd-c-avatar" src="https://github.githubassets.com/images/modules/logos_page/Octocat.png" alt="Content image">
              </div>
              <div class="pf-l-grid__item pf-m-11-col">
                <div class="pf-l-flex pf-m-column">
                  <div class="pf-l-flex__item pf-u-display-inline-flex rhd-c-bonus-content-item">
                    <div class="rhd-c-bonus-content-item__image">
                      <i class="fas fa-code"></i>
                    </div>
                    GitHub code
                  </div>
                  <div class="pf-l-flex__item">
                    This is the description of the bonus content item. It can be long or short, and still fit in the element.
                  </div>
                </div>
              </div>
            </div>
          </div>
        </div>
      </div>
    </div>
    <div class="pf-l-grid__item pf-m-12-col pf-m-3-col-on-md pf-m-2-col-on-lg">
      <div class="pf-c-card rhd-c-card">
        <img src="https://images.pexels.com/photos/544067/pexels-photo-544067.jpeg?auto=compress&cs=tinysrgb&dpr=3&h=750&w=1260" class="rhd-c-card__image">
        <div class="rhd-c-card__tag">
          <i class="far fa-clone"></i>
          More in this series
        </div>
        <div class="rhd-c-card-content rhd-c-card-content--multi-title">
          <div class="rhd-c-card__footer">
            <div class="rhd-c-card__footer--author">
              Author Name
            </div>
          </div>
          <h3 class="rhd-c-card__title"><a href="#" class="rhd-m-link">This is the article title</a></h3>
          <hr>
          <h3 class="rhd-c-card__title"><a href="#" class="rhd-m-link">This is the article title that is extra long and can go on for as long as it wants to without being cut off</a></h3>
          <hr>
          <h3 class="rhd-c-card__title"><a href="#" class="rhd-m-link">This is the article title</a></h3>
           <hr>
        </div>
        <div class="rhd-c-card-content rhd-c-card-content--multi-content">
          <h3 class="rhd-c-card__title"><a href="#" class="rhd-m-link">This is the article title</a></h3>
          <div class="rhd-c-card__footer">
            <div class="rhd-c-card__footer--author">
              Author Name
            </div>
          </div>
          <hr>
        </div>
        <div class="rhd-c-card-content rhd-c-card-content--multi-content">
          <h3 class="rhd-c-card__title"><a href="#" class="rhd-m-link">This is the article title</a></h3>
          <div class="rhd-c-card__footer">
            <div class="rhd-c-card__footer--author">
              Author Name
            </div>
          </div>
        </div>
      </div>
      <div class="rhd-c-article__form-subscribe">
        <div class="rhd-c-card-content">
          <div class="rhd-c-cta-form">
            <div class="cta-content">
              <h3 class="pf-c-title">
                Loving this article? Want more?
              </h3>
              <p>Subscribe to updates from Red Hat Developers and be the first to hear about new resources and developments.</p>
            </div>
            <div class="cta-form">
              <form novalidate class="pf-c-form">
                <div class="pf-c-form__group">
                  <input class="pf-c-form-control" type="text" id="optional_item_one" name="optional_item_one" placeholder="First name">
                </div>
                <div class="pf-c-form__group">
                  <input class="pf-c-form-control" type="text" id="optional_item_one" name="optional_item_one" placeholder="Last name">
                </div>
                <div class="pf-c-form__group">
                  <input class="pf-c-form-control" type="email" id="optional_item_one" name="optional_item_one" placeholder="Email">
                </div>
                <div class="pf-c-form__group pf-m-action">
                  <div class="pf-c-form__actions">
                    <button class="pf-c-button pf-m-heavy" type="submit">
                      Subscribe
                    </button>
                  </div>
                </div>
              </form>
            </div>
          </div>
        </div>
      </div>
    </div>
  </div>
  </div>
</section>
